［阿拋早日康復］達拉斯牛仔 2019-2020賽季討論區（5）

1001左 開新po

留名

迷拋一生平安

同雷霆個trade原來用黎清人頭 即係上年pick又廢左

拋子get well soon

獨行俠

爵士既2nd
冇乜用

有doncic同jb, kp, dfs呢班後1生，基本上重建完成，2nd round pick已經唔係好值錢
換啲即戰力頂仲好

仲迷 一迷就搞到佢而家咁了
俾條生路行下

WCS都算即戰力咩 真心求其係發展聯盟搵個高佬隨時都有用過佢 同意啲pick拎去換 但操作得真係要好少少 好似上年等同白選左roby

Roby dleague 都打到pet屎咁

身型有d 輸蝕
不3不4 得黎進攻又唔夠勁
叫做換左個pick 返黎換wcs
當然而家睇就梗係要gafford 好過

上年果Pick差小小Pick到bruno fernando

WCS唔掂咩？印象佢以前喺kings都做到工兵

佢硬件好好 始終第6pick黎 但係籃球智商同比賽態度就真係

仲要以佢硬件籃底finishing 都唔夠拋好

佢得個硬件嚇到人 搶板成日唔卡位 防守又hea 進攻終結又係麻麻 真心都幾難救得番

其實牛都無乜邊個會卡位

換到wcs都屌wcs唔係勁 但冇你地講到咁廢

咪係
佢上年係kings 都打得唔差
痴撚線冇乜點睇可以吹到佢屎過roby

下年二輪5x pick都可以哭喪 成班冇腦 5x pick換個AD俾你好冇

真
咁都可以屌
仲要換roby填格仔又有咩問題
唔cut佢cut邊個
冇啦啦講到佢好有料cls

冇講到佢好有料 只係話上年個pick選錯佢咁解 至於WCS 之前睇傾屎真心覺得佢廢 態度又有問題 覺得要trade可以試下搵個好啲既啫

二輪不嬲都係淘寶嫁啦
選唔啱咪由佢
一個5x既二輪係換呢啲貨色嫁啦，唔係你想點
話換Noah仲戇尻，傷到冇隊要仲簽黎托柒

自由身既底係noah同半廢人呢啲嫁啦
我本身以為佢會拎埋另外啲二輪換個好啲既啫 反正隊波都唔再係養人既時機

佢地就係評估完覺得個兩件仲廢先換WCS啦

咁應該係啦 做trade我以為會用lee同pick換野 反正一路都清唔到 係估唔到直接用pick換WCS啫

講真 而家全世界知你冇底 一定會拓高個價 你而家換到件wcs仲可以屌我冇野講 wcs係高階數值今年好唔錯 唔好係咪都屌先啦 季前簽個堆約張張都屌 而家咪又係話簽得好

希望占基利可以救到佢 佢成套硬件係好正

其實點解勇士會肯trade

勇士個cap咁爆 成績好就話 而家反正都係tank唔想比咁多稅啩 仲有pick落袋

有無牛撚起左身睇波？

個底幾乎比高啤玩曬

好彩今日外線準

屌luka d FT真係唔識入嫁wor

高啤啲罰球都準過佢

罰球

govert 護框勁到

咁都比佢追身block番落黎

就係差頭先dfs 兩球罰球

屌咁早起身睇輸波

輸個2球FT

今日成隊啲罰球都差 luka更加係尻 好似中得一球

睇外國啲人評個trade都係好好
係呢度屌到飛起

當啲三分同罰球.....真係有啲擔心

開始覺得佢有啲浪射，情況仲嚴重過thj

輸比爵ok啦
最理想就排西6-7
搵返個1x pick
返正都係一輪遊拎下經驗算啦

牛成個團隊態度同心態都係積極，加上有得打playoffs, 佢自然會調整番自己，應該唔成問題

Michael Jordan is simply the greatest of all time bar none

Tracy McGrady's brother Ken had a press conference yesterday originally but it was delayed for five hours. As time went by, tempers flared up and harsh words were exchanged. Violence flared as they scuffled. Several people who were dressed in flared jeans were injured in scuffles with the security guards. As fighting flared up even some of the security guards got injured. Ken went back home before the press conference started because he gave a barbecue party at home. Some of his friends spilt too much oil when they were barbecuing the steaks, causing the barbecue to flare up. There was a sudden flare as their friends were barbecuing some chicken. As time passed, the sky was getting darker so they began lighting candles. Some of the candles flared then flickered. Others flickered and then went out. Ken let off the fireworks. Ken's sister Sarah helped set off the fireworks as well. Everyone else stood there admiring the flares of the fireworks. After five hours, the news conference finally began during which conflict flared up. At one point the conflict threatened to flare into a lawsuit. After half an hour the conflict quieted down but trouble began to flare up in several other cities simultaneously. Sarah has lots of clothes in her wardrobe such as a formal dress that flares out into a train, a pair of flares that flares at the ankle, a skirt that flares just above the knees, a pair of chinos that flares just above the ankle, and a skirt with flares. Ken has a horse in his garden. It's funny because when Ken is late to feed it, it'll flare its nostrils in anger then Ken's nostrils will flare back to communicate with it. Both Ken and Sara have a breezy smile and a breezy personality. They're both an easy-going type of person. I like their breezy manner very much. Last Tuesday Ken got off at the wrong stop and had to wait for another bus. I asked "how on earth did you miss your stop?" He said "I'm sorry. What can I say?" I complimented him on his basketball skills. He said "yes what can I say?" The current situation is bad. I said "Well yes what can I say?" We aren't able to fix the problem. This morning I was shocked when I saw a car crash on the street. He then said "I'm sure you were" His girlfriend said "I can imagine." Ken will be throwing a birthday party next Sunday at his place but alas I can't attend as I got work to do. When he invited me at first I said "We'll have to see" Ken's making the most elaborate preparations for his party. My cousin's husband asked him "how are the preparations for the party going?" Peter is assisting with preparations for the party. Jane is also assisting in making the party preparations. They're sharing the preparation between themselves so it isn't too much work. Happy birthday Ken! I'm sure your friends will join me in wishing you a very happy birthday. Last year he got a king size bed frame and mattress for my birthday. I remember I said "I can't believe you got me king size mattress and bed frame" They didn't come cheap. Tracy McGrady's sister Katie has accepted a commission to write an article on Picasso for an art magazine. Katie is doing research in preparation for the article. Her boyfriend is assisting in the preparation of the research too. Katie's favourite NBA team Lakers will be playing against Rockets in the playoff season the week after. A game like this requires proper preparation. The poster and the promo video for the playoffs are in preparation. The players in Lakers is doing careful preparation for it as they didn't perform well in their last game because they did no preparation. Rockets didn't seem to have perform well in their last two games too so this time they're doing thorough preparation for it including stealing, dunking and shooting as well as cardiovascular training. Training six hours a day is ideal preparation for the playoff season. You cannot play against a high level team without adequate preparation. Jane is making preparations for her ski trip to Tokyo.

RIP Kobe

Rip kobe

Rip Kobe and his daughter

無幾耐前仲同當值傾計合照RIP

RIP Kobe 所以話人生如戲 下一秒真係唔知會發生咩事

cuban 退役kobe 24號

Luka個樣咁傷心

jb近排無波在手打得唔錯喎

Season's greetings. Wishing you a season full of Yuletide cheer

WCS上場了

三分仲未射得入
同埋今場守得麻麻

個底放題

完全守唔到

俾人大炒

冇睇一陣輸到碌柒咁

我睇緊咩

一節失48分

BtoB都預左輸 係估唔到比人炒啫

又上5上5落鳩屎陣

仲上正選做咩 休息下好過啦 輸成三十幾分

未完全拋開晒個時就換晒5件 宜家先黎上

Wrap up warm guys! It's freezing outside. Bundle up and be careful of the coronavirus. I'm sat bundled up in a heattech crew neck t-shirt, a long-sleeved turtleneck t-shirt, a pink sweatshirt and a leather coat. I've even bundled my dogs up. The temperature has gone down dramatically over the past three days. Put on some more clothes in case it drops further. Be sure to get enough rest as well! Have a good holiday! Wrap up warmly !

Wishing you a holiday season full of warmth love and family !

當值又傷左

屌，驚佢慣性咬柴

牙添都傷埋

當值休息幾場
其實輸下輸下隨時playoff都無得打

火箭準到

係
其實同第八唔係差好遠

Doncic out of 6 weeks
All star都打唔到

唉第一次正選就打唔到
6weeks隨時跌出PO

好似係6 games?

我睇都係話最少6 games 定係有新消息

唔係同上次一樣moderate渣咩

6 games
但我偏偏買左黎緊幾場既飛

慘仔

就係你搞到佢咁

呢個post 個個都燈力驚人

燈神

當直有無話幾時出得番

por

哇居然未輸
牛仔好波

#醫護加油

今日D 3分

Por仔帶隊 無問題

緊要關頭仲要有雞

今季作客真係有保證 成日都射得起

明顯luka拖累por仔

jjb好似又傷左

James Harden is one of my favourite players

要諗計令luka 返黎都有呢個version 既kp

Luka始終太需要持球 有啲難搞

無luka個戰術相對簡單, 有波有空位就射
但luka在場, 佢拎個波舞十幾秒先真係發動攻勢, 相比下會好蝕底, 完全睇當晚luka個態

感覺要令kp同luka同場嗰時多啲touch 上場thj做發動點幾好j 不過長遠都係要多個ball handler

上場tim 做pnr ball hndler 比想像中好
delon 同jb 始終射波未夠好
seth 都ok 但始終唔係專項
除非又用返jjb

我哋目標又無左了

我想要鼓佬多d

人地最起碼都掟張首輪
我地乜柒都冇
算吧啦

唔想要capela
唔想要iggy
唔想要galo
唔想要drumond

想要返牙拋

換唔換到Drummond翻黎？唔多想TT

Seth我覺得係防守問題比較大 打爵士同火箭都睇得出佢守唔到switch

Beasley都值late first 嘅 當個價係兩個首輪就知道牛冇希望

波仔繼續帶隊

牙添今日唔太掂

冇細咖喱 佢又咁既態 打撚死por仔

冇當值隊波既戰術就係不停射三分 個場手感好就打咩隊都有機贏

wcs無限派膠

咁撚黑仔

Justin jackson培訓失敗

完 熄得機

主場搞乜廢到咁

bench point十分都無..

點解主場可以唔識打波

好撚7廢

其實無計
成日搵佢出黎頂內線
搞到佢不倫不類

Curry純粹休息定傷左?
定係拎佢黎trade

好佩服熱火同火箭
兩隊都係交易高手

兩隊呢幾季都可以舉行到大型交易
將自己嘅負資產成功轉為正資產

寧願留番barnes

佢打返小前其實OK
係唔知點解要佢打內線

熱火係既 執到好靚而且有曬計劃
火箭就睇唔透 好似越執越衰咁

火箭呢個trade做得好好
真係達到晒自己最初目標

交易capela

攞到wingman
攞到reserve center
降低薪酬至豪華稅下

morey make trade真係個天才嚟
4方交易 4個都贏 真係好難
不過係衰成日簽爛約

木狼贏乜

佢仲有center咩 capela份約咁抵 只係換得番今季打得咁差既roco番黎 仲要送多左個pick出去 真心覺得以morey既水準 呢單交易算處理得差

我都覺得佢個pick俾多左
roco 係唔啱打木狼姐
我睇牛仔打木狼嗰場 見到roco handle 波
我睇到拗晒頭

beasley vanderbilt juan 呢d都幾好
仲有個first round

beasley juan 今年會完約

如果佢留到個pick 拎黎換隻底就真係靚曬 而家佢要底都唔知拎咩換 換唔到要搵tucker守5號 佢隊波好難走得遠 morey叫做係有限既資源下執隊波

傷

好碌尻咩
佢要打佢個死亡版五小先咁用capela換
依家要用tucker打C位，基本上九死一生
你要吹奏都吹奏鷹個GM啦，佢近呢幾個deal同draft真係頂級

小AI都冇埋，大家可以繼續睇Justin Jackson了

rumour牛仔木狼勇士三方交易

木狼：russel
牛仔：wiggin
勇士：thj

等buyout market 了
最緊要係成隊唔好再傷

鼓佬都無埋

係 以不變應萬變無問題既 再傷真係搞唔掂

lee 係咪要入輪換陣容 取代jjax

鼓佬都算賤價

無luka日子真係好悶

咁ge價真係

同白送都差唔多 牛當日唔係換wcs 將勇個pick都拎埋去trade 活塞應該一早肯制

我估牛都冇諗過鼓佬咁cheap

我一早估佢二輪簽都有得傾 係估唔到啲人換空氣佢都肯制 knight同henson呢啲同lee一樣 季尾根本係變空氣

正選了

俾rui 爆

打緊乜

transition 守得好差
甩曬位咁

話說kp 上半場foul trouble 都冇見過wcs

curry 同jb 連mahinmi 都鏟唔入

一大四小個四小矮到

kp 5犯

今場佢同dfs 都foul trouble
靠曬thj 同curry

無睇場波
一見KP出咁少幾驚傷
不過再係咁打C都驚頂唔耐

屌會唔會輸輸下PO都入唔到

次次dfs 入完clutch three 都俾人追返

咁都draw到ft

差d 炒曬

最尾個波就嚟轉出去果下個心離一離

絕殺

屌

守得咁衰

屌...

屌又輸

又唔入罰球，又守得柒，輸都無計

0.2秒

最尾出brunson 做咩...

屌咁7樣輸，已經失好多個呢啲cut in drive
寧願今季無po打大換血

完全發緊夢走甩曬 個to究竟畫左啲咩

細咖喱好鳩有easy2唔攞走去射三分

要等當值出阿

有當值隨時輸得仲快
根本無第二第三穩定得分輸出，防守意識差同後備身材偏弱
有咩理由企開2個身位比ish smith隊2個3分

咁又唔會，有當值係度始終唔同d

Playoff應該入到既
反正排第5，6，7，8都係一輪遊無咩所謂啦

今年一輪遊啦
依家kp 同doncic仲未磨合到

btw忽發奇想
如果kp真係match唔到doncic
可以試吓trade embiid返黎

embiid睇得出好唔gur 76

想要mkg?

kleber

seth 同wcs 今日打得咁好

呢隊波永遠估唔到
明明琴日應該要贏埋

其實so far wcs 都唔差, 唔知點解rc 唔用多d

可能射程太短

啱啱先黎到
想夾多輪先掛

James Harden is agile, light on his feet and excellent at three point shooting and getting rebounds who's had an edge over lots of NBA basketball players.

Russell Westbrook is tall, lean, light on his feet and agile and excellent at stealing, shooting, blocking and getting rebounds who has an edge over lots of small forwards and power forwards.

RC都幾勁，黎左一陣就將WCS變double double

當直幾時出得

is mavs home court a joke?

一球都守唔到cls

又可以熄機了
唔知打緊咩

睇左5分鐘已經熄撚左機
繼續咁樣打, 隨時比拓or刺反cup

Russell Westbrook is light on his feet, agile and excellent at blocking, stealing and getting rebounds who definitely has an edge over the small forwards and power forwards in the other team.

上半場高啤一個D板=獨撚全隊

好撚憎爵士

+1，今場咪撚再俾我見到黑哨

Clackson勁到 cls

Brunson比人輪住爆

廢撚到
打完run就俾人禁住屌

Shit，又傷多個！？

防守差到

maxi 今日俾人exploit 得好嚴重

爵士用undersize pf 可以abuse 到maxi

準備簽mkg了

MKG confirmed

係咪會cut ryan from accounting

終於有大鎖
不過冇進攻

唔緊要 呢幾場睇到成隊冇一個守到波咁濟 個個都undersize

Mkg靚簽啦 防守有保證 係射波唔穩 但當值出番黎 外線空位出手機會應該幾多 佢射得再差都應該拎到下分

Mkg係咪射姿好怪果條友?

cleveland同reeves無得出場但留低係咩玩法

佢哋係two-way contract應該唔同

點解要waive accountant 而唔係Jackson
望住佢成日炒哂啲wide-open three真係眼火爆

緊係唔同
個兩格就係for two-way
Cut佢地都冇用

....佢點射的

上季既射姿

其實而家仲係唔係大鎖?

好似好耐冇健康打一季
bye accountant

咁cut其中一個, 將澳洲仔變2 way contract得唔得？

I haven’t seen him play for a while, maybe I haven’t watched enough basketball.

Por子講

My condolences on the loss of Kobe bryant !

2 way人工低到仆街
佢得撚閒同你簽2 way

咪係
可能人地有其他隊要呢
唔係重用簽黎都係擺落g league
重用又要轉返正
luka 出返+用mkg 的話都係end of rotation

rc話mkg 會打4/5
五小陣is back

當直幾時出得番

好似對kings 出返

姐係聽日
趕得切打ALL STAR

死亡5小

抄morey 打三分手感籃球

新nash 垃圾模式又啟動

肥仔球霸

當值罰球仲未好返

WCS傷？

有當值隊波真係唔同d

KP

當直係度波仔都咁醒神

終於有場係兩個都好波

兩個都食左藥咁

等左幾耐

波仔屈到

早排冇當值比佢自己打拎番唔少狀態

PEJA

好型..

Boban對小牛真係好重要

Luka

This Is

佢地好襯

好歡樂

Doncic好似又肥返

個死肥仔，應該係養傷果陣成日食pizza
我睇返佢舊年d片
肥左一個碼

wade such a bitch

當年仲黑走我牛嘅冠

真係好撚垃圾
個記者話 夾好48 然後唔知邊個出錯
真係一定估唔到邊個
年年都已經slam dunk柒開 難得有幾個好睇D 都搞到佢地唔再出黎

睇左二十年nba, 最撚憎熱狗wade

06黑哨黑到咁又吹撚到乜野單核奪冠
11年組團扮咳都輸柒到賴屎
唔明鐘意佢既人係咩心態

知點解肥啦?

三個肥仔坐埋一堆

第一節magic 18分 luka magic 16 分

而家將curry擺左上正選
rc一換晒後備出黎係無得分點
jb/wright/jj/mkg/maxi
係要靠班正選拉開

要被反cup了

打緊乜 班友仔由其係當直太中意同球證嘈唔回防

Luka條肥閪慢到比人守死咗
減肥啦屌你

防好d 啦

球球都under screen 俾fultz 同fournier 射左幾多球...

要por仔係咁幫luka執屎 屌

kp 幫手吊住條命

Luka打撚到屎咁就換啦屌你
占基利食撚咗屎黎？

curry 今日麻麻地

maxi

今日好多second chance 都入唔到

Maxi勁撚到

brunson 擺喺呢個位置
發揮得幾好

doncic打得慢
brunson打得快
成個節奏即刻變咗

Por仔 24pt 10reb 5ast 5blk

冇luka kp wcs

傷埋Brunson

jb一開波就玩完...

屌 要靠呀tim了

細Curry同牙添同場起Q

Mkg打5

踏入2月dfs啲3分好似又開始差

jjax 今日打得幾aggressive

Rest?

聽個旁述講好似傷右腳

係，又係ankle
變左慣性傷

應該只係休息啫

但係我唔明同Luka差唔多打法嘅harden點解成個鐵人咁唔會成日傷

內線放題

無啦啦倒水

又俾人反超，仆街

黑人同白人分別

應該都攰啦b2b 睇下頂唔頂到落去

等睇羊3分絕殺

仲要可能logo shot

話口未完羊就入左

羊勁到 cls

maxi fouled out

唔駛絕殺都夠贏

第四節太攰攻唔入同好多to

冇luka差唔多場場第4節都係咁

btb冇左兩個都打到最後算係咁啦

又倒一場

有Luka 就搵人夾luka迫佢傳失
我牛真易打

唔該占基利咪撚再用dfs打5

Mkg

cuban 係咁出tweets屌鳩ref

雖然我哋係打得柒，但個球吹完goal tend再補個下應該真係唔計

平時goal tending完，都會唔計再開波啦
都唔明乜撚野rules

JJ

mkg 做到野再夾下可能可以留黎代jj 個位

luka究竟點睇到kp架

留名第四節我牛又反cup

好彩簽左Kleber 幾年

靠食第一節老本

當直

kp
睇黎下半季到po 會多d 見到jjb

臨半場俾ddr 追分

Doncic 三分準過FT

今日三分冇手感喎

KP 一落場到水
又尻射3分

又倒水

牛仔打馬刺
永遠有爆冷睇

瘋狂倒水

咁都冇foul

對面隻walker 幾跳得

今日成隊啲罰球都食曬屎

罰球...
第四節clutch offsense有排捱了

馬刺有曬準備截當值傳weak side corner

反CAP

doncic 好似好攰咁

Por仔

全靠POR仔

唔知係攰定燥

對面冇底kp 輕鬆打

當值心諗: 你班仆街俾我抖下得唔得

好似係咁俾人打到手嗌痛

仲要本身隻手都有傷

JM9...

終於攞到個def reb

21 triple-double before 21 b-day

攰啦
佢腳步仲慢過平時

今日clutch time luka同kp瘋狂打pick n roll好j到

Crowder打親牛都會特別勁

Any link?

點解今日唔索性俾luka休息

Por仔今日參與度好低
淨係企3分等波到
希望下半場醒番d

可能佢自己想打啦 有咁多同鄉嚟現場睇佢同dragic

唔好射啦當值

heat 三分準到...

今場kp 好靜

30號&11號戰術

今季熱火打親牛仔都好撚sharp

咖哩準果日真係可以好撚癲

show曬旗咁

睇黎大家都好燈
即刻有表現

勁撚到

兩兄弟一鳩樣係手感狂魔

準撚到

後備一個倒水又倒輸6分

攻守都唔掂

都冇個攻得 luka kp curry又chur爆左

慘 追得咁辛苦三分鐘就輸番突

Curry 今日食左春藥？

Duncan入夠3分未

對面咁準仲要咁多雞

不過keep依家個排名打雞塊好過打艇

人地55%3分點打

我牛個run響第3節最尾出現好唔合時
打打下就完第3節
仲要成班差唔多打足咁耐
第4節出嚟一定要換班後備出嚟

冇jb個bench廢到

kp

冇luka?!
佢其實係咪傷傷地？

手指公

Por仔越打越好

木狼係唯一一隊
我覺得牛仔係食硬既球隊

Luka唔係度佢特別醒神

mkg出左幾場表現如何？
出左埠無睇live, 數據同highlight都無佢份
就咁睇好似仲差過澳洲仔

進攻打少個 防守都仲夾緊

除左衝搶板外，諗唔到有咩理由簽佢而唔要有即食3分嘅澳洲仔

論單防來講MKG仲勁過多多 似係驚多多Foul Out或者傷左而搵返來既PlanB

澳洲仔得三分有撚用咩
隊波就係冇側翼防守
你究竟知唔知點解會簽佢

十分差距倒淨兩分

jjb傷完真係大退化 啲摌籃基本上冇曬完全過唔到人 只係靠經驗同僅有既射術打波

成個bench 而家唔識入波

on9鬼唔知簽佢係想做防守咩
但佢一出場全撚部都係負值，仲要得個幾分鐘，得分又無，咁出佢把托？
如果佢防守真係咁幫到手，點會出得2 3分鐘

就係要簽咗先知佢夾唔夾隊波
唔夾咪完季唔續，好過你依家係到馬後炮
澳洲佬根本就係雞肋，屌你依家連佢都要懷念

痴撚線做比較都叫懷念 馬後炮
依家連登仔真係惡過狗
今場佢出黎又倒水啦繼續屌我永遠懷念舊人啦

又反CAP..

咁樣就叫屌你
你同啲支那狗一樣咁玻璃心

冇por=冇防守

WA屌唔講以為中槍
FLOP撚到

連冇lavine 公牛都輸

Por先係真核

成場波都唔知睇緊啲乜

當值一比人夾就唔識打呢個真係死局黎 放空比你射都唔識入

收工

公牛做乜9

又係第四節尾段兩罰中一最後輸兩、三分

始終差個一哥
當值同KP都係頂級二佬料

yes
doncic毒瘤

一哥咪拋子
衰在傷左

射極唔入

Luka 近幾場D TURNOVERS多到

真

波仔最近好似越打越有

KP勁到
Doncic呢排dupdup地

當值隻手指傷應該真係有影響 呢幾場見佢成日揸唔實個波

連續2球Air

一哥要換人做了

ball仔咁撚準

Doncic做職業球員咁唔自律就死啦
傷一傷肥咗幾撚多
你又唔係joker咁打底
依家啲速度冇撚哂，睇住佢插兩野花乜都做唔到就燥

他只是個孩子呀

Kp勁到

食撚左春藥咁..

等輸 ig接管比賽

當直慢咗好多本身已經夠慢

啱先有幾次KP roll咗入去都冇傳到俾佢

咁都入無野好講

有無咁撚勁

可能唔慣有底俾佢玩
平時得禾拋俾當值玩下

對面好撚癲

ot

最後一擊冇戰術
戇撚尻

又要ot

打到clutch time永遠無好野

luke 打到咁既
岩岩先開始睇 發生咩事
打得咁唔決斷

Por子真核

Luka 減肥啦屌

季初明明都瘦咗拗完柴又肥返

嚟場好睇到

終於見到兩個一齊爆發

今場Luka處理波嘅時間太長，下下得返十秒左右先交波或者鏟
唔知係假期守得好定係Luka自己問題

頭節無睇，dfs傷左?

最尾個球roll in dunk有霸氣到

希望冇事

季初同依家個爆發力真係2個lv
睇左下半場，見佢剷入去都有點力不從心感覺
但kp下半季好活躍

Hip injury 詳細情形唔知

今次到手指公好多小傷

不如當值休息番10場8場 比kp帶隊算啦

doe doe 傷埋真係唔夠人用
希望俾多d 出場時間mkg/ 用下two way
jjax 就算啦

再出番黎嗰陣應該肥過jokic

fat ass doncic

Tim 傷？

Mavericks' Tim Hardaway Jr. (illness) ruled out on Friday night

Pk seth傷撚埋

Cls連傷兩個最hot既

Seth咁樣抖一抖真係晒左
近排個態咁好

係通常爆發期後就會穩定
而家咁樣傷左，就變返個普通10+ player

C.Lee仲有貨

JJ今場打返3號位唔駛頂內線個感覺舒服好多

仲同kp 打pnr

其實做下替工真係唔差

Por仔係小牛真係戒哂d懷習慣
諗起個時nyk仲叫佢練係三分線crossover剷入底真係on99
foul trouble問題都改善左好多,依家守內線好穩

叫佢打4號d缺點出曬黎梗係唔掂

佢係牛有心打
教練團又好，幫佢執曬d壞習慣
當佢司機咁培養打法

3分線fake, drive up, 急停跳射
完全係dirk打法

drive in*

當佢係deshawn stevenson用真係唔差，除左份約毒之外

而家有埋mkg頂下內線
希望jj打返好啲啦
但係rc係唔知點用佢定真係想佢做全能
頭先有wright在場都用jj key ball打last guard既

wright 係隊入面個定位又係唔知點
jj 問題係佢連打3都唔係好夠份量
rc 今場應該想試佢打2

tim 仔

kp琴晚扑完野？

DONCIC又變返真核

又clutch time無貨交

次次都賭3分好唔穩陣

q4尾段領先5分被反cup 劇本再現

最後幾分鐘亂到

成班去到最尾就唔敢起手咁 打死當值
幾野當值傳到空左都仲諗唔出手 人地防守就已經補好位

食屎啦POR仔

Por仔3Q完無態？

KP搞乜撚野呀屌

俾你地讚得多
叫左你地要keep住屌到尾㗎啦

又反CAP

想嘔返個playoff位出嚟？

第四節唔識打波...

好似全部人都唔識射罰波咁

攻又冇守又冇改名做lls mvericks把啦

第三節當值坐太耐啦 kp食曬屎都仲要當值坐咁耐 一個三節就比人cup左

執柒左佢啦

垃撚圾

Kp跑都唔跑

kp 俾lma 屌打
同埋人地一打run 就應對唔到

牛仔唔識打close game ,心理質素差到無論

屌那星，無睇一陣輸到咁

對今季無咩期望，等off season算

KP今日做咩咁HEA
之前幾場明明爆左一段打得幾好 無晒

成班第四節都係發夢 由其係kp 得當值自己一個去追分點玩 傳比隊友連出手都做唔到

咁搞法po 要打clippers 了

打艇金湖都輸嫁啦
Keep住西7抽前啲既波好過

俾成隊大飛大鎖防
諗起都過癮

交學費啦
成隊無咩邊個有PO經驗

打金塊都有機偷到一兩場 打大飛就應該要比人橫掃 偷到一場都當贏

對大飛平均每場輸少過10分都當贏啦
偷一場難度真係難過中六合彩
人地有可愛pg魯長老harrell
點撚打

金塊算係最有機
打大飛luka 肯定俾人守到傻

罰波5球全炒

等睇比油雞治絕殺

如果點都排第7比當直休息下好過啦 見佢罰球咁樣 頭先入完樽手都痛

Go啤

支那或成最大贏家

Suspends the season

delon bobi

最後一場俾BOBI發威

唔知Playoff會點

VC今日收山